[
  {
    "question": "Quelle est la d'anniversaire de Styve?",
    "choice1": "26 Juillet",
    "choice2": "12 Mai",
    "choice3": "26 Mars",
    "choice4": "1er Janvier",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Quel est le lieu de naissance de Styve?",
    "choice1": "Dolisie",
    "choice2": "Pointe-Noire",
    "choice3": "Brazzaville",
    "choice4": "Nkayi",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Quel est le film préféré de Styve?",
    "choice1": "Qu'est-ce qu'on a fait au bon Dieu?",
    "choice2": "John Wick 3",
    "choice3": "Iron Man 4",
    "choice4": "Avenger End Game",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Quel est l'équipe de foot favorite de Styve?",
    "choice1": "FC Barcelone",
    "choice2": "Real Madrid",
    "choice3": "Bayern Munich",
    "choice4": "Paris Saint Germain",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Quel est le joueur de foot préféré de Styve?",
    "choice1": "R. Lewandowski",
    "choice2": "L. Messi",
    "choice3": "Neymar Jr",
    "choice4": "C. Ronaldo",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Quel est selon Styve l'animé du siècle?",
    "choice1": "Attaque de titans",
    "choice2": "Naruto",
    "choice3": "L'école des champions",
    "choice4": "Draggon Ball Z",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Quel est le personnage d'animé préféré de Styve?",
    "choice1": "Naruto Uzumaki",
    "choice2": "Eren Jeager",
    "choice3": "Minato Namikazé",
    "choice4": "Son Goku",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Quel est le super héro préferé de Styve?",
    "choice1": "Thor",
    "choice2": "Iron Man",
    "choice3": "Spider Man",
    "choice4": "Super Man",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Que ferait Styve s'il avait 1 million de dollar?",
    "choice1": "Il ferait la fête",
    "choice2": "Il achèterait une voiture",
    "choice3": "Il construirait",
    "choice4": "Il investirait",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Quel est la signification de \"Styve\"?",
    "choice1": "Le prince",
    "choice2": "La couronne",
    "choice3": "Le Kaiser",
    "choice4": "Le couronné",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Quelle est la série préféré de Styve?",
    "choice1": "Tout le monde déteste Chris",
    "choice2": "La vie de famille",
    "choice3": "Friends",
    "choice4": "Ma famille d'abord",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Où est-ce que Styve aimerait voyager?",
    "choice1": "au Canada",
    "choice2": "aux Etats Unis",
    "choice3": "en France",
    "choice4": "au Japon",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Laquelle de ces villes Styve préfère?",
    "choice1": "Berlin",
    "choice2": "Paris",
    "choice3": "Londres",
    "choice4": "New York",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Quel est le numéro préféré de Styve?",
    "choice1": "100",
    "choice2": "29",
    "choice3": "54",
    "choice4": "07",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Combien mésure Styve?",
    "choice1": "1,67m",
    "choice2": "1,50m",
    "choice3": "1,87m",
    "choice4": "2,00m",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Quelle langue Styve aimerait apprendre?",
    "choice1": "L'Anglais",
    "choice2": "Le Chinois",
    "choice3": "L'Allemand",
    "choice4": "Le Japonais",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Quelle était la matière préférée de Styve à l'école?",
    "choice1": "Le Français",
    "choice2": "Les Sciences Physiques",
    "choice3": "Les SVT",
    "choice4": "Les Mathematiques",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Quel est le dernier film que Styve a vu au cinéma?",
    "choice1": "Avenger End Game",
    "choice2": "Peter Pan",
    "choice3": "Ipman 4",
    "choice4": "Fast & Furious 9",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Combien mésure Styve?",
    "choice1": "1,67m",
    "choice2": "1,50m",
    "choice3": "1,87m",
    "choice4": "2,00m",
    "answer": 3
  }
]
